蘋果：白衣人鐵通狂毆兼借機捏胸

元朗周日發生無差別襲擊事件，暴徒除了襲擊無辜市民，還藉機向少女摸胸。受害人Janice（化名）向《蘋果》表示，無法想像自己當晚會被非禮及打至骨折，至今都不敢報警，恐怕反被警方誣告。

不願上鏡的Janice今年20多歲，事發2日後才冷靜下來接受《蘋果》訪問。她解釋，當晚本來在家看電視，突然收到訊息得知元朗發生襲擊，當時有朋友身在附近無法逃脫，於是她與另一名友人決定駕車前往營救。二人駛到元朗西鐵站附近時，驚見前方有白衣人狂毆市民，Janice立即下車喝止，「當時好嬲，都冇諗過會俾人打，仲以為可以喝停佢哋」。

不過，白衣惡漢隨即改為襲擊Janice及其友人，把他們按在地上，以鐵通等武器不斷毆打，期間Janice感到有惡漢故意伸手大力捏其胸部，最後因為暴徒改為襲擊其他目標，Janice和友人才可趁機逃走，再駕車前往醫院治理，診治發現她腳部骨折，腳趾亦受傷流血需要縫針處理。至於本身想營救的朋友，則成功坐車離開。

現時Janice需要撐拐杖行路，未知腳部會否出現永久損害。她表示，至今無法想像自己會經歷這些事情，「我真係冇諗過會俾人打到骨折同非禮，我成世人都冇骨折過」。她說自己過往曾經參與示威，因此不敢報警，深怕會反被警方濫控暴動罪，何況自己認不到暴徒的樣貌，也不知如何提供資料。她又指，大量影片都清晰拍到暴徒的樣貌，「警察有心要拉人點會拉唔到呀？根本唔想拉啫嘛，大家夾埋嘅！」

Source:

727 元朗見

睇到嬲

push, 就算捉唔到d撚樣，呢d惡行都係我地遊行既動力

畜牲，727遇左要見紅，有幾紅得幾紅，紅嗰個係你。

痴撚線

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

727見！

DLLM好撚嬲，元朗見

打人就算啦，仲要揸人咁仆街